有冇人飲過人奶？

人生太短出手要更大

有

提提大家 性病可經人奶傳染

女同事請我飲過

ff

想試

放左幾耐

全要

好甜好蘇，唔明BB點解可以飲曬

目的係想啜linlin 姐

唔係好耐姐 幾個月咁囉

有 但太多年前 唔記得咩味

幾十年前成日飲

人奶係邊度嚟㗎媽咪

大人大姐
飲乜撚野人奶
有心就免費啦 仲攞去賣

冇味架，幾十歲人唔好咁多幻想

如果個媽媽有啲咩菌/病毒好似母奶都會有
邊敢亂咁買呢啲野比自己個仔

可能只係入d牛奶當人奶賣

有冇得要新鮮人奶

乜可以擺咁耐架咩
1月 隔左三個月

貴撚過買奶粉
40蚊210毫升

所以話女人真係鑲金
有心賣想清空就唔撚係40蚊啦
幾時汗水都賣埋？

冇咩味 水咁

唔好嘥錢

英國有人奶雪糕食，上年好似冇咗？

男人出黎交收

甜甜哋幾好味

好水既, 試過用黎沖咖啡

消毒過嘅牛奶都放唔到幾個月啦

賣人奶既人on9,
買既人真係仲撚蠢，冇資格生仔
三唔識七乾唔乾淨都唔知，
不如俾個BB奶厠所板。

飲自己老婆既就

樓上係未真係飲過架

一大浸鐵腥未架喎人奶，完全唔好飲
個時要幫老婆通奶線所以用口啜過

有得炒喎

嘩1月到4月，又冇殺菌，賣嘢飲嘢食係要有牌㗎?

好奇 想試下咩味，飲過自己果啲

性病奶

大部分人細個應該都飲過

人奶冰左係可以放3-6個月

士多卑梨肥婆揸出嚟

你老婆係唔係乳腺炎，所以D人奶有血既鐵腥味

飲新鮮 即渣幾錢

哇屌

圖3

多得濟俾爸爸飲囉

一個爸爸飲唔哂 搵個幾個爸爸

暗瘡肥婆既奶又飲唔飲呀

我即啜即飲

點解唔攞嚟比bb沖涼，浸人奶浴？
沖完真係白雪雪ga

利申：啊仔細個真係用多餘嘅人奶溝水沖涼

cls

佢飲嗰啲唔係人奶而係發炎啲膿

咁點解仲要試味
不如你嚟講係乜嘢味

咁幸福嘅 有幾多人一世都未試過

你似文盲

on9 冇味都講得出 笑死

自己飲返，煮食沖茶咖，洗衫拖地用撚哂佢啦
賣俾人做乜鳩

早餐攞黎搽麵包應該幾正

洗衫拖地

面交鮮榨ok?

你覺得會買既人真係買比自己個仔？

生仔都要考牌
買比自己飲果啲自己死就夠

細個老母真係同我講話係無味

外國係將人奶視為一個商機黎，free你老母咩

試過，用嚟沖奶茶飲

直接啜收幾多?

見過朋友整人奶番梘
唔記得佢係賣定係比人
我見倒差啲嘔出黎

不過幫老婆啜係偉大既。我估我做唔到。

不過首先要有女

有冇打過4興架

都放咗成幾個月唔差在等佢發酵變芝士食

推呢條友D片

多撚到睇住一滴滴自己滴出嚟, 佢又唔鍾意成日揼, 個細既訓緊, 咁咪幫佢啜, 有幾偉大 你要知道呢啲機會唔會成日有 ....

幫個仔攞奶返屋企

成班青頭仔唔識嘢
又話「竟然貴過奶粉」人奶貴過奶粉好基本啦 個價值係高呀嘛 雖然唔知頭唔知路唔應該咁買

慘慘豬 第日你有得產奶你都可以鑲金

唔明點解人奶可以賣錢果啲
諗下古代果啲大戶人家奶媽，有得出糧養曬頭家
康熙個奶媽直頭全家做幾世大官
雖然我真係覺得古人俾外人奶自己個仔好難理解

冇媽媽自拍照叫人點買

人地放左落雪櫃，係你自己攞嚟飲

有冇腦
買過鮮奶都知幾日就壞
明顯係引淫蟲

完全無味

我屌你老味

偉大係講緊乳腺炎有鐵腥味都啜

不過越啜越多奶喎ching，不如用 nursing pad 算啦。

現實中嘅連登仔

奶粉點同人奶比呀？
Chemical 野平過natural都好正常啦

外國好多人賣係因為有啲媽媽無奶
又想自己個b食人奶
個market先咁大
係時候出下個井啦青蛙先生

諗起小玉飲人奶

係真

BB快感係來自吸lin

碌勁咁耐先見到依張gif

成人都係

我直接啜，試過唔同人會唔同味，好L正！

咁撚多

有無包鐘啜lin喪飲

一月擺咁耐

有冇得新鮮即叫即飲先，有我比貴啲有咩所謂

無本生利

用黎整人奶芝士。
Mozzarella咁好易整，又唔洗age

稀有姐

你係飲袋裝定直飲

咁可能有人唔夠奶 要奶媽架 有人賣就有人買架啦

有d人真係夠膽，以前仲請奶媽。。。

屎都有人賣。。。

牛奶都會有？ 處理過係咪冇曬毒？

要越啜越長
艱辛波折別去想
再放聲高唱
啜到底仍鏗鏘

唔係淨係血液傳播嘅咩?

我以為 milk bank 多數係捐?

條友真係要賣就唔好講到做義工咁想要幫其他媽媽，又話阻住個雪櫃，同時又標個所謂正常價錢，用唔哂想賺錢就唔好扮

點似外國有條友賣到真係有消毒程序賣到勁多人落order，依家根本就係銷售啲來歷不明唔安全既食品

你會唔會話超市賣野係好心幫你

問題係唔會無啦啦上旋轉拍賣搵人奶買

條友真係要賣就唔好講到做義工咁想要幫其他媽媽，又話阻住個雪櫃,依家根本就係清貨，銷售啲來歷不明，唔安全既食品 雪左咁撚耐

咁都好意思同真係有消毒程序，賣到成球美金既人奶媽媽比

試過 甜甜地 有d 似維他奶

性病母毒奶

陰公豬 溝埋男同事啲精都唔知

冰奶可以放半年

乜會有人買
我聽個媽媽同事講佢d奶 free哂出去俾人
通常都係外國人收

Cls 咁仲敢拎出黎賣 捐人地都未必收

人奶冇味㗎 聞落有陣淡淡嘅bb仔酥味
倒瀉會有少少痴立立 bb飲落會甜甜哋都唔奇
但bb飲米水都係甜
乳頭損咗流血就有陣鐵味

想嘔呀屌

飲落好似高鈣低脂奶咁
不過有少少羶味

有，記得我幾個月大嗰陣，日日都個追住黎飲

幾難飲 咁你又飲過未

有，不過太耐之前，唔記得咗

如果係自己鐘意既女，就會好正

包包都唔同色。咩色係最正

有時會餵奶餵到出血
唔夠奶又隔硬谷會滲血
啲奶變到士多啤梨雪糕溶咗咁

利申：飲過 唔好飲

冇得揸住奶奶啜lin lin嘅飲嚟把撚？

可能加錢就可以

冇撚錯
屋企隻老虎生過就唔會對人奶有幻想

其實味道係睇飲食
飲食清 食得多雞/蛋/豆漿/牛奶就會甜
飲食雜 啲奶都會果啲味
新鮮啜出黎通常唔會腥
但冰奶一定腥

又然

all in 要曬佢

買啲盒裝奶返黎量產

應該飲過

自己製造試下quality都好應該
淡淡地 唔腥，覺得飲完都唔會飽

好鬼甜

佢都係幫緊人 人奶無 commercial途徑去買
人地有無做好消毒我同你都唔知
Demand supply姐
佢出得依個價姐係有market囉

有人捐有人賣
有人用人地啲人奶黎做product做紀念tim
有市就有貨架啦

點會呀, 都唔興人奶

女仔可以自己製造食物比自己, 好神奇

咁個bb咪有性病囉

有無奶味，定係咩味黎

比bb沖涼對佢皮膚好

其實不嬲都有唔少媽媽泵得太多奶bb飲唔晒
但佢哋會喺啲人奶grp會free俾其他媽媽
賣奶真係第一次見

人地D人奶都有sentimental value?

廿幾年前飲過

可唔可以加多$10直接飲最新鮮

好好好淡既奶味，係唔好飲既

媽媽咩樣

好撚核突

屌 唔想再食士多啤梨雪糕

唔係 佢影埋出黎問有冇朋友要

就係唔正
就算正都係人地老婆啦

我要

甜㗎喎

咁都會食死個B啦

咁瘦都叫肥肥白白

整完比番人啦緊係

唔識唔好衝出黎...
事實係
人奶係好淡好淡，好似奶水咁
同牛奶完全係2樣

利申 餵過人奶

咁就真係有少少核突

係, 你自己屋企人自用冇問題
但識佢就覺得....要咩心態先用得落

你真飲過未假？

有煙味的，不了

你成世人咩都未入過口，你識閪咩叫好味？

勁甜囉唔該，你估真係同牛奶咁既味?

啜完有冇扑

我就唔知點解咁多人話無味，我老婆個D就好撚甜，加埋質感同奶味好似煉奶溝花奶咁。

你係女人？

係 市面上牛奶都係處理過先賣

問有邊個冇仲快

沖完涼咪有奶味

曾經個女同事(剛生完仔)玩9我, 無拿拿沖左杯咖啡俾我. 等我飲左之後同我講:pantry冇哂 coffee mate我攞lunch 揼出來啲奶沖俾你飲. 嚇到當場噴到前面個同事成身都係. 最尾個女同事:HAHAHAHA....講笑咋咁你都信.

啜完扑試過幾次, 但次次啜親都一定扯旗。
不過一路飲嘢一路扯旗呢個感覺都幾撚特別